（酒店狗）分享下你地既福利/閪既地方？

醫療牙醫，住宿餐飲有折
10日假，人工低，多老屎忽，得閒扣鳩你鐘

總結：酒店比狗做

12日AL,6日假(最近轉8日),做夠半年有海外免費房,人工高,係多老屎忽
個個月有生日會,勁多唔同既活動

利申: 以前做過,但頂唔順老sf

唔好意思 想問下你地意見
我下星期準備做一間國際四星期酒店 人工同福利都唔錯 e.g 包lunch, medical, dental, bonus
但啱啱收到份本地五星級酒店嘅interview，應唔應該請假去試，定疊埋心水做依家呢份

MPF

一定要見埋, 如果唔係你可能之後會後悔~

收到

我嗰陣時啱啱畢業， 收到offer勁開心， 點知過咗一陣收到另一間公司嘅 second interview通知， 就好似你咁想疊埋心水於是唔去見。 結果嗰間酒店內部勁混亂。 最後我做咗一個零月就辭咗職。 我一直都緊緊於懷， 所以希望你聽我advice

最開心係包兩餐

多謝你嘅分享呀 咁我會試下請假in

要做就做5星級大酒店 其他真係做落真係差幾皮

點睇國際連鎖酒店

5星級酒店 除咗人工輸人一大截 放產假都係跟足勞工法例出3/4月糧 人地間間都出足